冷戰正式開打！！！

正式進入Cold War 2！！！
上次一打打咗幾十年，今次會唔會瞓個覺就完咗呢？
上次又玩導彈又玩衛星，今次又有咩新花臣？

正
香港復興之路

Sorry唔覺得中國有咩花臣可以玩

中共會拎舊石擲自己隻腳

本身係 好悶啊你地打啦.jpg
點知開打咗仲係咁悶

中共識反制

核試 鳩射火箭 導彈 鎖國

同中国氣功大師表演有得揮

快！射導彈

例如唔承認所有西方國家嘅旅行證件

現在重有外國人會黎中國?

真係好有創意 除左共匪仲有邊個諗到

仲有傳出病毒

見到呢個comment笑撚咗

冷戰咗好耐啦 起碼2個月
等緊熱戰

大啦啦兩千年嘅智慧 呢啲西方毛猴子點會諗到？

如果話依家呢個係冷戰，咁Pompeo喺Nixon Library嘅演講就係新Iron Curtain Speech

依度係香港

唔覺係war 支拿應該下年都88

為佐保住得來不易既權力同江山

唔鎖國誓係假

戰略性撤退啫 絕對無比美帝嚇退

中國開戰方法係折磨中國人

我支持蘇維埃政權

往朝鮮嘅方向邁進

你再威脅我就炸爆個大壩比你睇

開你老母咩開

美國 vs 石頭國

跟住喊曬口同北韓講老美蝦我

聖經都有話大衛用石頭做低巨人哥利亞 石頭嘅力量不容小覷

Push

核彈
中共玩完嘅時候
一係玩攬抄，一係申請政治庇護

支那會頂到蘇聯40年個lv先啦
就我咁睇2年俾多左

仲有玩鳩香港人

捉將棋原理 對方行埋你跟住行咩心態中（圍大使館）
人地爆你門你快的爆番人門
人地睇住你隻腳擲石，尼邊望住自己擲自己隻腳

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
人哋都冇飯食啦！

與正妹妹黑面怒斥維尼 : 幫你條命

圍棋造就咗中共嘅外交智將

香港民族準備

佳仔粒精子

閂實門窗呀 一陣打起上嚟有蝗蟲壓境大批走難落嚟就...

懶死唔走

領事館都比人拆咗 仲可以懶喺邊？

冇咁快死，鎖國食草都頂到幾年，除非熱戰姐

用ussr黎比喻支那都侮辱左ussr

見一隻殺一隻

原來已經拆左招牌
咁唯有繼續搬石頭

會揾香港嚟玩

molamola

鎖國即係咩意思？

啱啱先開始，俾啲耐性啦

美帝冷戰既對手會唔會太弱

折磨埋香港？

好彩仲有減肥藥食⋯

堂堂全球第二大經濟體嚟㗎 咩太弱 你就弱

仲有Tibet

減到上咗手術台

打緊仗啦 仲冷戰

啲專家收皮啦

2020

美國大選決定一切

起碼偷呃拐騙方面贏美國

係 衰過好多

學者認為姐~
未真正開始 開始左再開香檳
連燈仔勿燈

會攪鳩香港，殘待班國內生番，之後同世界講：驚未。

全世界人 強行被中國籍

中共唔好柒啦

玩到平哥壽終正寢！
中國人準食草

啲草喺水底浸爛哂

今次應該快啲 上次冷戰係兩個陣營，華沙 vs 北約，今次係天下圍共

太空軍Space Force

澳洲否認中国係南海嘅主權
究竟係台海定南海打先？

支那一定贏
又有貿易戰，又有肺炎，仲有石頭

北韓

唔好唔記得三峽

仲有最重要嘅石頭

今次玩肺炎

Chinese is not vegetarian!!!

中國準備以弱者姿態扮比人恰

其實都開始無咁悶
已經由得把口轉化為行動
之前就係先清走身處敵國既自己人
而家就清走緊自己地方既敵人

今次咪武漢肺炎

射導彈！

最好睇係美國撩到中國慶恰恰 睇中小學雞脾氣 迫佢出手 成功搶佔道德高地

食草第一大

香港需要熱戰，武肺係子彈，唔好執到武器唔識用。
最先爆既係邊度，華人心知肚明，外國人就唔一定。
唔係防控做得好，而係爆發最早，仲要識得隱瞞好。
由武肺可見中國影響力之大，世界各角落無一幸免。

如果武肺係一種意識形態既話，咁明日世界會係點？

今次我哋玩電視劇

公仔箱內打底八國聯軍
八點半抗完日 九點就打美國 十點半就英法德一次過嚟

推民族自強 香港獨立

老美有打蘇聯經驗

而支那遠遠不及蘇聯

中國有口交部

用返 "開波 , 開拖"
"開打" 係共產中文

你覺得支耶廢姐
佢個政權仲係固若金湯

要蘇式解體都最少十年

最難搞係國內民意 成日嘈話未搞掂國內blm同疫情 就撩啲唔關事嘅外國 真係good time creates weak men

Butterfly effect

認真

中國最大既武器係商家佬

你俾少少錢疏通疏通就可以打橫行

無視勞工法，無視員工權益

就好似奴隸制咁

仲要係源源不絕既奴隸

所以先咁多商人奶共

某間ibank前ceo都認左自己行賄，如果唔係無口戈法係中國立足

點會唔關事，武肺死十幾萬人

sorry 多謝巴打指正
罰抄一打 踢走支共中文 人人有責
開波 開拖 開波 開拖 開波 開拖 開波 開拖 開波 開拖 開波 開拖
開波 開拖 開波 開拖 開波 開拖 開波 開拖 開波 開拖 開波 開拖

21世紀最重要一督精

佢地係明就好 係twitter comment section行多兩轉都差啲心臟病發 又話係咁搞China, what about Russia?? 仲要成q日抬Obama出嚟 形象執得好依家上哂神枱咁款

唉

錢喺中國堅係萬能㗎 佢係國內慣咗咁玩 就直接搬呢套上國際社會 咁先至搞咗伊朗呢單嘢出嚟

尋日先話老美同北極熊傾堵中國

北極熊形象太差侵比人屌足幾年通俄

佳佳真係好犀利，一人之力，將兩個國家進入冷戰

冷戰要雙方軍事實力相若先成事㗎

當年蘇共擴張侵略周圍插共產旗,依家支共一帶一路班第三世界獨裁政權都未耍得掂

通俄門唔係話係奧巴馬老作嚟屈侵咩？
呢單唔係跟得好緊 有錯請屌

試諗下 喺幾年前如果有人拍套戲講一督精引發第二次冷戰 個編劇仲唔比人屌到飛起？

柒婆好野 柒婆好野

當 cult 片咁拍囉

btw，督精仲要唔係佢

年年考第一你估係流㗎？？

咁咪同金仔爭飯食？

支那連莊閒都未識分

未查清好難講

美國人心目中俄佬（幾年前又食左克里米亞）一定邪惡過中共

今次玩口水

等睇俄羅斯背後插中共一刀

冷戰，姐冇嘢睇。

玩金融 石油 科技 南海 火星

中國發唔發射到探測器上火星㗎？

最近射左粒 但唔知會唔會炒

新咩冷戰

美國已經唔只係當年美國
中國根本唔配做當年蘇聯

摺被